有無人同意一樣野

係邊到識番黎就會邊到走
好中
天長地久真係咁難既咩？

All’s well that ends well

天長地久有時盡, 此恨綿綿無絕期

例子說明ok?

係學校識既就會係學校既人同事散 係酒吧識既就會係酒吧既人同事散 大概係咁

up乜鳩姐

喺度食唔好喺度疴

咁要點樣識先得

要天長地久愛情，信任是很重要。

依家一對情侶年齡差距
由20幾到30幾年都有
有什麼是不可能發生
真愛又點會遇唔到呢？